被分手 想死

冇手俾我分
重想死

有經歷之後跟住分手 你就寧願唔好拍

我地仲拍緊喎

I know that feel

捱到呢關 人生無咩過唔到

抖一排咪再cow過囉
冇話冇咗邊個唔得

分咪分囉，人哋唔再鍾意你都無辦法

多謝你 但我未必得

你又知

我都唔知點捱

你可唔可以唔好用呢個名？

本身想叫驚驚啊

而家我真係驚驚啊

記憶 係最痛苦

拍咗幾耐，有冇一齊去過旅行
我上星期都分咗，前度女友近呢兩個月都係到冷暴力，我最後忍唔住所以講咗分手
利：final year學生，拍咗1年4個月，上年年尾仲一齊去埋旅行，不過撕爛塊臉佢都無回頭，決意放低

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》